如果陳奕迅唱 春秋，你覺得佢會唱成點？

成日有人話 張敬軒 唱功好過 陳奕迅，不如就用張敬軒嘅神曲「春秋」做例子

試想像下，如果陳奕迅唱「春秋」，會唱成點？

正評 ：Eason 唱一定好聽
負評 ：Eason 唔適合呢首歌

eason唱咩歌都會變eason style

陳奕迅可以翻唱一d普通歌手既歌，唱到好似自己既歌咁，超越原唱
但係風格強烈少少既，佢就好難超越到
例如：張國榮，王菲，許美靜，beyond等
因為大家會覺得「首歌唔應該係咁」，但佢翻唱得一定會改個編曲同風格，好少一樣編曲一樣感情咁唱（有但少）

春秋呢隻歌係好強張敬軒既風格
佢唱改編曲改風格可能會好聽，但應該會令人覺得好怪

eason會唱得好聽 但必需降2-3key

唔好話十年前 而家都唔使

陳奕迅中低音真係冇人夠佢揮
低2-3個key
成首歌既bg轉哂純鋼琴
我諗個效果一定正

唔係話佢唱唔到原key,而係降兩三個key 首歌會更eason

唔係高音=勁
每個人音域唔一樣
人人都有最舒服既音域區
btw你可能唔識唱歌啦
降2-3個key 係正常

正如蘇打級青峰 大陸既周深 佢地個舒適區比軒仲要高2-3個key 唔通咁又=軒比較廢？ eason=超廢？

冇錯 春秋本身唔低音 如果降2-3個key 可以更合eason style 參見葡萄成熟時

講撚到降KEY=廢
小提琴係咪廢過大提琴呀?

講撚到降KEY=廢
大提琴係咪廢過小提琴呀?